[WOW] 睇左Thor vs Wonder Woman未? 非XXX版

條片好短,Thor同WW個樣都未睇真

仲搵到狼人大戰WW
呢條CG好D、打得到肉D